琴晚GME 輸左一千鎂........

但係其他股贏左四千鎂

Strong Hold!!!!

如果你冇買gme 咪淨賺4000鎂，而家得 3000鎂

小學生攞零用錢投資?

Cry. 要返工對沖

我輸咗1400